王晶翻拍<唐伯虎點秋香2019> 陳浩文, 陳百祥, 肥仔聰, 何浩文主演

《唐伯虎點秋香》是一代人心目中的經典之作，原作中，多個熟悉面孔再現經典橋段，飽含致敬之意。此外影片還加入了許多新巧思，創新升級老橋段，積極順應網生代觀影口味的變化。講述了黃伯虎、劉浩南和排骨自幼就是好友，三人都是《唐伯虎點秋香》這部電影的迷弟，從小看到大，長大之後，三人通過高科技，穿越到《唐伯虎點秋香》電影中，在華府經歷了各種鬧劇，最終收穫了友情和愛情的故事。

唔好整臭我地個回憶啦

王子涵做秋香 ？

屌 幾年前杜生先拍完唐伯虎衝上雲霄
你又同我穿越又拍唐伯虎想點呀
真係又係你呀王生

屌你老味個撚個都翻炒

屎尿屁玩60分鐘
賭術千術30分鐘
幾分鐘集體回憶
智商冇80都拍到

王晶=屎尿屁

冇人代替到秋香個種味道

阿叻仲肯唔肯成身墨汁
用條Ｊ畫蟲？

賣港聯盟

晶哥真係電影鬼才 咁都比佢諗到

肥晶連劇本都慳返

陳浩文。 陳嘉恒 馬神

又係搵返六師弟同埋鴨王
咁洗咩拍多次姐, 即接拎返舊個套 將杜生P做陳浩文咪算

呢個組合我一定會支持
唔係就算吧啦